大家點睇人揸中國車？

係外國識個台灣人
佢老豆係傳統賣台藍屍愛国撚黎 國民黨狂熱支持者果d
佢自己就正常既 藍綠都會撐下 視乎政治形勢
咁佢仲讀緊書 都未做野
但佢考左車牌 自己又冇錢買車
咁佢老豆話將自己本身揸開架長城送比佢揸
自己又順便有藉口換部東風玩下
佢自己又冇咩所謂既 覺得有車揸好過冇 所以照揸
而且坐老豆呢部車都坐左5年 都叫有感情
佢話坐咁耐又冇話有咩大問題
最近仲溝埋女（台灣妹） 成日車住條女出雙入對咁，條女又好似完全唔介意咁

佢架車

中國人揸中國車 啱

台灣人喎

車呢d 野, 好彩無事既由自可.
有起事上黎, 佢就同條女一鑊熟架啦

佢話坐左5年穩穩陣陣喎 除左消耗品之外都冇咩野執
但我就覺得就算安唔安全都好
揸中國車本身已經好撚柒
我寧願你揸kia 現代

柒就一定架啦, 好人好姐買中國車
車禍死唔死得人好講架車基本造工, 用料.
唔覺得中國車係呢兩方面係合格.
btw 平時安全無事就好啦. 祝福佢啦

長城哈弗
原來有出口

坐成五年強国車坐到生癌未

澳洲？

澳洲有

想買小鵬P7

澳洲好多tradie揸中國車，長城 上汽

又係on9樓主食屎啦

其實中國車咪同華為小米一樣，技術嘅野都係抄人，只要抄得足其實質量無問題，呢d外銷貨有晒當地註冊、責任保險等，差極有譜

完全係TIGUAN黎

而家香港都見唔小東風580
真係D 藍絲窮撚恩物.

其實外國車都係中國造 用中國料

其實好多國產車個殼同內裝都進化到有歐洲車味, 但偏偏果架580由內到外都似行遲左15年咁. 感覺賣得幾差下.

成龍：中國的會爆炸

歐洲味? 膠味就有. 我試楂過

快啲試下撞擊測試

Lynk & Co 唔錯 WTCR幾勁

但所以都唔會平得去邊
比多小小日本車
保值好多 又無咁易壞
大陸車7年保修又點 排隊整都排死你

mg同volvo一樣原本都係歐洲廠
比中國收左咁解
呢d應該會跟返歐洲本身既標準去造車？